好多狗扮人 有冇人識拆

好多黑衫 戴黃色頭盔 戴晒豬嘴既狗係示威者入面
防暴狗一推 佢哋就幫手阻人走
有冇人識拆